Resident Evil: Revelations 2係steam賣緊6蚊。

雖然本身都係唔貴，46蚊

Capcon但求打個和

Episode One 呀

有咩分別我好少玩生化危機

謝樓主分享 但呢隻要分開每章買

即係得第一章
想爆機要買埋後面

Recelations呢兩集都好閪，將個遊戲斬件逐章逐章買

想玩齊仲要買埋佢個dlc

所以睇season pass個價就啱

笑撚死，Capcon真係西到咁以為佢打個和

炒冷飯炒到咁無良

又關炒冷飯咩事?
明明係自己柒

是但，分享下

第一次見生化要咁樣買

但其實呢隻我覺得玩得幾爽
不過分開賣真係好on9

呢集Claire個樣好豬

deluxe 內容量先係正常GAME，第一章比盡1個鍾爆normal。deluxe有4個正章故事，每章分前後傳，前=半年前兩女角，後=billy+女童。我第一次爆normal劇情用咗8個鍾。有兩個外傳，係兩個新角色既前前傳，我最後無爆過， 你當挑戰模同故事模式中間既玩法。Deluxe每角色多一件cosplay衫。

如果你用心玩單機其實好值，因為依隻係唯一有故事挑戰版，分咗趕時間模式同隱形模式(全敵人隱形)，玩過主線你就知點打隱形敵人。依隻係外傳，所以風格係6代+初123代風格。即係風氛感重，最致命既分別係佢個評分系統，6代要刷殺敵數，依代係無殺敵數評分，鼓勵玩家逃走。
故事可以單機雙人，故事線上雙人原本係無既，但steam加咗個remote play together，可以遠端扮單機，變相雙人。單機個升LV幾好玩，可以用下腦制定適合自己既起法，最後都會全技能集得，係先後次序問题。

Online game模式係原全第二個風格，爽為主(如果有裝)。1至2人玩，可以單機雙人or線上雙人。
如果長玩online game作業模式要再買多幾個裝備slot，因為要合裝，你當玩2048，一件裝既原料係2既次方，可能要36件合埋1件先叫正常能力，原始slot100個位，可以買到3百定4百個

第一集好玩過第二集
同埋第一集係無分章賣，第二集先係
其實佢分章賣係無貴到
只係當時新出要等佢出晒咁多章好on9